烏大龜今年收左幾多錢利是

有冇同人講多兩句恭喜呀

小弟畀佢先
加多1蚊

未同你拜年都比佢咁好既

緊係
小小心意吖嘛